跪求中醫推介！！！

有無巴絲識元天屯 好嘅中醫師
1) 一熱就會成身痕同刺痛,如果唔降溫再嚴重D唔理佢 就會出紅色細細點嘅疹,沖涼D 水熱小小 或者一出街天口熱就真係慘過西

2)老豆中咗風成日話好攰想搵D 識睇中風後遺症嘅醫師調理下

唔該大家

你應該平時都會有發熱汗出既情況，都會有惡風？

平時feel到想出汗個陣 但又未出嘅時候就痕到仆街

其實要醫真係好簡單
好大可能只係單純一種表證，用汗法發散外邪已經消左啲疹

黃志忠醫師，佢診症真係好撚準，診得岩症自然就用得岩藥啦

不過要出遠少少睇

即係點？

原來係葵芳 不過上網搵佢好似睇大肚婆個d 調理多
巴打 睇過？ 知唔知佢門口有無寫中風個D都work？

睇過又hea d藥食完衰過唔食😢

咁巴打有無推介

Baptist university clinic

我都想搵到嗰好既 香港要搵到個好中醫真係好難 人地推介其實沒咩用, 人睇得好唔等於你睇都好

其實
係香港愈係多人推薦既中醫，真係未必係好
香港人睇中醫同西醫本身已經兩個取態
睇中醫既，只要中醫本身好似友善啲，關心你多啲，啲人都會讚佢好，然而本身自己睇既問題，可能睇成半年只係好啲，甚至只係好似好啲（即係無好到啦屌），個啲中醫啲人都會話佢好
仲有種情況係，人地睇好你睇唔好，好大可能根本佢醫人地既時候都係咁岩撞中，咁醫你既時候咪好有可能誤診
香港地啲中醫，有幾多真係重視理論，可以話鳩up多過真係有理論底，病情解釋幾詳細都無用，講幾多term都無用，到頭來又係咩野都處理唔到

利申：發夢時見到啲中醫係咁